【突發】梁君彥：下周四表決逃犯條例修訂

from NOW NEWS!!!信定唔信?

行政長官質詢已改期

表決逃犯條例修訂 = 三讀？

班賤人咁撚仆街
而家話唔表決 一陣又話投票

聽日照野餐
下禮拜四再郊遊！

野餐都唔係一個月食一次嘅 每個星期食都唔阻礙健康

話之佢, 唔好信呀, 一陣彈弓手

即係聽日唔開會？

咪能信 等人聽日唔出 跟住偷襲

表決？！

你估我會唔會信條catfish講野

咪撚信

大口狗講嘅嘢可以不理

一陣TUM你地下星期四
聽日就過左就好笑

任佢講 可以聽日投哂票 下星期四發表

小心偷襲!!!!

係，保皇黨控制下，表決等於三讀通過。

同佔中一樣,想拖散D民氣,等你地為D無謂野內訌

唔撚信

人少少就即剪布, 聽日點都出黎幫拖

不變應萬變
佢有佢改期我地有我地出

聽日照去野餐
最多去多次架啫!!!!!!!!

明天去野餐

無撚有錯

咪撚縮
照上

話知你 聽日照去野餐
下個星期四就寫生

明天照去野餐 照去曬太陽!

兩讀過左 洗撚等表決 都冇得夠

依家係要條八婆撤回

聽下就好 一陣佢拖到下星期二都唔表決 等全世界以為星期四
跟住星期三突襲ko就大獲

你都唔撚理100萬人
點解我地要理你條柒頭講咩
馬照跑舞照跳 學你咋
今晚見啦

HEIDI!

朱凱迪出現

得了得了,去拎錢,散水啦
單機啦撚屌

佢地衝咗

記者助攻

勇武HEIDI

立即衝左

HEIDI 林卓廷突然衝出 嚇到主席縮左一縮

正一仆街 明知一拖長就多人縮

記者檔撚住佢

二讀通過等於已經通過

落鳩佢面大口狗頭DUPDUP

有無直播link?

當年雷曼事件，仲信佢地？

梁君彥即刻收皮

俾人追住嚟屌

笑死

ok 下周四又去野餐

但明日會照舊開始二讀無錯嗎

仲要冇路走, 焗住屌多半分鐘

完左喇

其實真係敢三讀通過? 而家民怨超過埋14年
真係唔撚驚暴動嫁?

無可能
聽日見人少少直接投票搞掂

睬你都傻

集中辯論投票

[公投]究竟幾時出嚟？

So?

咁快, 今次真係mola mola

即係叫你哋罷工罷課罷到禮拜四

唔撚信
信你班仆街建制講野？

係, 要批150個修正案, 如果"正常時間"大約下星期二批完.....

.... 至於泛民俾人抬走嘅話.....

佢就係特登拖時間，搞到聽日擺工商戶影響減少。

佢想改幾時都得 反正聽日我就一定去野餐

佢地唔會驚暴動，警察做野之麻

咁好「架」五毛咩
屌你老母啲鄉音連打字都出撚埋黎啦

我屌你老母，單機死撚返你老母個臭閪度啦。
Block柒你。

唔好信

最新笑話: 香港有暴動

繼續改 繼續罷 屌你老母梁君彥

連續開七日會

幾時有拖
根本就唔可以劃線表決

So你老母 返支那食塵啦 你老母閪

焦土 都係解決方法黎
反正有法治同民主班港豬都唔識利用
比佢地後悔下 一齊攬炒
利伸：今晚見

政府愈搞愈衰
想玩心理戰

聽日野餐，下星期寫生，攝影，做埋瑜伽都得

有,你咪係囉

Heidi勇武

我都想個笑話變真話

push

佢係堅要通過啦

保持警覺,自從梁天琦dq後,呢班仆街已經唔會跟規矩,隨時突然三讀通過

【Now新聞台】立法會明日恢復二讀逃犯條例修訂，主席梁君彥表示，預留66小時辯論逃犯條例修訂，會在下周四表決。
係連續開66小時啊大家

咪又係聽日照二讀

612 以死相搏 不散

都係聽日恢復二讀辯論, 所以聽日都係要照出!

67暴動咪香港囉

照出

想消耗民氣，小心被突擊通過，話就話下星期四，如果佢借d意趕走泛民議員，好快可以過到

下周四未下周四 今晚開始包圍到下周四 最多未佔中2.0

信佢一成 香港玩完

睬佢都傻

即係民氣係有用
如果唔係佢任得你示威

到時醫生都唔比你做

今晚照出咗先
佢地咁狡猾陣間回馬槍就收皮

表你老母個老母

12/.6 照樣二讀 無變

禮拜三朝早先衝

巴打，係日日開會開到下星期四啊，表決就係三讀通過埋既意思

收皮啦呢啲撚樣 信佢真係on9 啲仆街副嘴臉

直接要佢聽日撤
下星期表決又點

民氣一定有用

即係照樣二讀

睇黎想玩消耗戰

睇死你地罷1日得

幾日仲罷唔罷到落去

30歲M宇額，慘

#1醫級玩家•5 個月前
小弟今年30歲，係專業人士，一路以黎掛住讀書做野無乜溝女，但當我同一個同事曖味緊時，好唔好彩脫髮找上我，我係2018年10-11月開始脫髮，我一發現時即刻去左睇醫生，醫生同我驗血，我脫髮一個月已經M額，速度好快。
雖然個報告未出，但個心已經好難受

而家諗住查生髮水，食雄禿藥，食埋六味黃地丸，用Nioxin shampoo，想問下有無人有試過生番M額架頭髮。

一鼓作氣呀!

真

乜野政府尼， 103 萬人出尼，都唔聽意見

班建制不知幾想暴動發生

二讀通過都係收皮 唔好信政府各位

預兩節辯論
不過無人發言，響鐘表決

呃鬼就得
不過港豬會信真係下星期四

表決係指個日投票過左就係

消磨士氣？

拖係無用

岩岩先封完 立會示威區，你轉頭話下星期四先表決？你當我傻9？

你班撚樣 有邊次係履行過承諾？

你話你老母比狗屌 我就信

仲等表決先去？死得喇
而家就要逼到佢收皮
唔可能下下等deadline先做野

唔係等佢表決
係要佢全部收皮

喂喂 真係改期？
咁不如開放返個示威區先啦

睬佢都有味啦 想動搖我地軍心

狗能到呢

12.6 照樣二讀 無變

呃你地之嘛，聽日如果泛民議員全部被抬走，一日就通過

Lol
M額脫髮架巴打請入

仆街主席，佢係香港仲有廠房，真係咁想香港死？？

2讀都咪撚比佢搞
真係好賤 明知聽日會罷工罷學 圍立法會
就出記照話我地下星期先會表決
打擊聽日罷工罷學個班人既士氣
聽日唔得 六日都要繼續做野比壓力

推到去下星期就係睇死你班友出黎一兩日就自動返歸
聽日人少仲可以突襲
進可攻退可守，大口狗呢招陰毒

想用奸計引過示威，好撚賤

輔警嚟

有無人想做輔警

理得佢幾時表決，到表決個日先攔佢就攔唔住

而家正苦擺明當我地成班係傻仔, 知我地只係會玩一日. 罷工罷一日就算撚數
香港人可唔可以比啲骨氣出黎呀.

咁明天要準時返工了

到時聽日直接表決 都唔係第一次

想用奸計引開示威，好撚賤

一. 更改開期日期，最少需要多少日前通知？
二. 改完有無得再改？
三. 有否文件記錄？
四. 可以更改開會地點？有何限制？

唔緊要呀，返少幾日工姐

信佢都on9

田北辰知道劇本

無錯 到時就一切都大遲

條死人大口9

要整文宣呀
大口狗想消民氣剪布偷襲呀

嗱，消耗緊人民情緒，下星期過硬

之前都試過改期過流程 今次唔知可以呃走幾多人

有人想過冷河

信你一成 雙目失明呀

民間特首莖揮

仲有人信呢班人講既野架咩

咪比佢fake到啊

其實唔緊要，最好今晚有人入到立法會，佔領咗佢，退可守進可攻，只要好似台灣咁佔咗佢唔俾佢運作就得

係唔係想趁呢一個星期內拉尻哂我地

喂。哦。死毒撚

變陣！ 唸下點令到佢地開唔到會！

咪撚傻，而家打緊仗點會仲信你

又想撚香港人 6.12照罷工野餐dnlm

邊有改過, 聽日會照開, 下星期四死線表決

點解好似無人諗住聽日就做野？

仲要等佢表決做乜？

大家記住係要係取消，佢幾時表決都唔關我地事

之前90日都做到，今次大家捱一個星期就夠，強心針嚟

當對手驚時,唔好放過機會
直擊對手,一口氣打殘佢

就算行老正 都唔會拖到下星期四

on9二讀都照出

大家目標係撤回條例
擺到明想消磨大家意志力
點都唔好縮！！
唔過2讀就唔會有3讀同表決！
佢硬推就一直同佢玩落去
大家唔好中計！！！唔好因為咁就猶疑！！！
香港人呢鑊唔好再縮！！！！
同佢堅持到底！！！！

千萬不要信

信啦信啦 聽日唔嚟了 大家留力下星期四啦

抗爭唔洗等表決日下話
聽日開唔到會 都仲如期下周四表決？

佢幾時表決冇關係 我地係要佢撤回呀

仆街，比佢打亂聽日野餐既計劃
大家諗住點樣？

想玩一星期

你開幾多日會就同你玩足咁多日

認識五四運動歷史

學生進入胡同，發生暴亂痛打了在曹家串門的章宗祥，並火燒曹宅，引發「火燒趙家樓」事件。

係就唔會即封立法會示威區
唔好再信佢地
唔好到last moment先去阻止

主席無限大 白頭佬要死幾多次先夠

邊有打亂咪繼續囉
又唔洗要佢推後我要佢撤回呀

記住 要佢撤回 唔洗睇佢幾時表決

表決日子關我撚事？出嚟係要佢全部撤回呀

正苦: 你地罷工？ 我改期吹牙？

照出，我地目標係要政府收回條例。

到時你第一個祭旗

好仆街 彈出彈入
唔理啦屌

限9你66個鐘內要通過呀而加

過得2讀都冇望 今晚照出

正常就冇劃線
你睇網23 就知

啱，依家開定會，到時電話收唔到，目標係佔領立法會，直到條例收皮！

佢地夾硬推照過
有咩做唔出
Dq都係咁啦

政府信唔過 等到2讀表決 已經無得救

要迫佢解散法案委員會 收回方案

唔係第佢2讀表決過

要打橫黎好易
合併辯論 每位議員發言5分鐘
建制唔講 已經短好多
再表決時間縮短

一樣啦 表決先圍得咩唔通
利申：圍住個野餐墊

又想呃香港人
算吧啦 政府信用值一早歸左零
你係怕就撤回 唔係拖字訣啦

網23同逃犯條例點同
後者係政治任務

開始有人想spin散水

612照樣二讀
要照出
要照出
要照出

屌你老母 公司唔罰工 但一班同事都招攞al ，聽日見啦 屌你老母

帶畫架係好正常

推

我公司落order叫人唔好罷工
我sl同al都唔撚攞，直接唔番

咁早打開口牌，肯撚定搏你班友聽日唔好出，等星期四先出

理得佢2讀定3讀,咪撚做deadline戰士,唔係佢突然過左就仆街

呢招其實高，捉心理

聽日二讀，佢仲淆哂底取消示威區，仲有假咩？

唔好比佢拖長
要速戰速決

樓主 有冇來源先 冇你就死全家

唔該香港人要堅持到下禮拜呀

政府睇死香港人得一兩日貨仔
唔好抗爭一兩日就回家

頂撚住

未聽過剪布?
港共隨時見時機岩就可以剪
呃你地有得拖就黎個速戰速決
最好全香港人入立法會睇佢表演

立會主席宣佈 12號照二讀
下周四表決
程序上 傾61小時會議
代表6月12開始到6月20當中 會有任何一日就表決
大家唔好鬆懈
記緊最終目的 ，撤回引渡條例 修訂
請廣傳 不要被誤導

21萬三毛新會然就收皮玩單機啦

請問民建聯同工聯會總部係邊?
我想去参觀下

雨革都佔六十日啦
你鐘意咪拖到放暑假囉

如果真的話 佢今日封立法會做咩

政府驚到玩拖延，目的係想損耗我地戰意，大家要堅持唔好忘記自己6月9號點解要出嚟遊行! 千萬唔好中政府計!

撤回條例

仲有泛民會抗議俾抬走, 佢嗰條修正案就可以唔駛處理, 時間又會加快咗...

二億條修訂又點，可以剪布㗎嘛

既然係反 邊日表決都應該出黎表達訴求！

好 照圍

立法會明日恢復二讀逃犯條例修訂，主席梁君彥表示，預留兩節會議共66小時，審議逃犯條例修訂草案，預計會在下周四表決。

封到下星期

孖潤腸快啲去死啦

返少一星期工同佢死過

仲信你個仆街政府咩

到今日仲會有人信香港啲官？

屌你老尾成日起度扭屎忽
777撤消修訂我地咪唔搞咁多野囉

暑假唔駛報興趣班

驚到瀨屎 依家想學人拉布 拖下咁
岩岩梁君彥比人圍 開始擔心建制派人身安全

驚你有牙？

唔好on9，我哋係要撤回，要擱置，唔係要佢哋辯論，醒神啲，唔好訓，唔好俾佢牽著個鼻走啦，運動繼續

記住目的，我哋都有我哋agenda，鵝悶田田問候你

聽日大家一定要照出嚟，咪撚上大口狗嘅當

打咁多個字都係得3毫子，陰功

本來信既但你條大咀唇講就唔信了

隨時都可以剪布架啦

好可疑

泛民唔好鬆懈 日日都要拖

我地係要撤回條例啊 押後表決有撚分別？

我哋都要睇實泛民議員，監察佢哋

聽日老閪都照出 最多咪下星期4再出

又想玩拖字缺

香港人最撚廢既野又比佢利用

政府出聲明唔聽日三讀先算la, 混淆視聽

兩手準備，聽日偷雞又得，拖多個星期磨吓你哋又得

預計下周四表決
呀唔好意思手快剪左布
沒有
沒有
沒有
通過!!!!
千祈唔好而家動搖啊
野餐吉時 機不可失

尋晚個page 比facebok ban 左唔比出post 而家先ok 番，請Like , 多個page 講612 號要做咩，都幾好，多d 人支持，如果唔係香港玩完！

松秦提到

梁君彥公布逃犯修例上大會安排，取消明天特首質詢，並舉行一連7日會議（星期三至五，下周一至四）。

預留66小時發言時間（66小時中，5小時用作質詢，61小時用作審議），講明下星期四6月20號表決，即6月底G20峰會之前。

係咪聽日表決都一樣 要反送中, 就一定要阻到二讀, 目表從來都係冇變

唔好駁呀 11 12 一定要去 因間偷襲就仆街

點解要理佢幾時表決?
我地依家係要求撤回呀!
根本連二讀都唔應該繼續啦

聽日隨時即刻剪布表決呢個立法會有咩誠信可言

總之記住妓女比支那人更可信

立會主席宣佈 12號照二讀
下周四表決
程序上 傾61小時會議
代表6月12開始到6月20當中 會有任何一日就表決
大家唔好鬆懈
記緊最終目的 ，撤回引渡條例 修訂
請廣傳 不要被誤導

Wed 12 June: 11am-8pm（有機表決）
Thur 13 June: 9am-8pm（有機表決）
Fri 14 June: 9am-1pm（有機表決）
Mon 17 June: 9am-8pm（有機表決）
Tue 18 June: 9am-8pm（有機表決）
Wed 19 June: 11am-8pm（有機表決）
Thur 20 June: 9am-8pm (預計表決）

立會主席宣佈 12號照二讀
下周四表決
程序上 傾61小時會議
代表6月12開始到6月20當中 會有任何一日就表決
大家唔好鬆懈
記緊最終目的 ，撤回引渡條例 修訂
請廣傳 不要被誤導

Wed 12 June: 11am-8pm（有機表決）
Thur 13 June: 9am-8pm（有機表決）
Fri 14 June: 9am-1pm（有機表決）
Mon 17 June: 9am-8pm（有機表決）
Tue 18 June: 9am-8pm（有機表決）
Wed 19 June: 11am-8pm（有機表決）
Thur 20 June: 9am-8pm (預計表決）
3
0

咁即係一定唔會係下星期四

唔好意思，唔係重點，但阻一阻大家

[呼籲]有緣見到CCTVB，大家要識做

認清妓女你我有責

可唔可以搵人mark實TVB記者

中聯辦

助攻

警總車輛出入口？

暴你老母咩 大把人支持和理非 你暴動佢地屌返你轉頭呀

唔關幾時表決事
二讀都唔比佢過
就係要佢拖得幾耐得幾耐

佢見無人就肯定會通過

我屌佢老母有病？

政府修訂《逃犯條例》備受爭議，立法會明日（12日）將就修例恢復二讀。立法會主席梁君彥表示，已預留66小時處理《逃犯條例》修訂，預料下周四將會表決。

他稱有關時間是參照去年審議一地兩檢法案的情況，強調若議員不斷提出程序、點人數的話，會考慮減少審議時間。

被問到66小時即每名議員連一小時發言時間都沒有，梁君彥稱已參照審議一地兩檢的處理方法，認為有充足時間讓議員發問及參與審議。梁君彥稱是按《議事規則》及先例安排，強調是有責任和有秩序地處理裁決，更明言自己能在適當時間中止辯論。

其實係唔係應該去拜訪吓梁君彥呢？

聽日抬走晒d 飯民直接過

聽日通過再表決
咪撚信

如果大家唔信既
可以親自去問下佢

有人喺fb話梁君彥住呢度： 香港九龍塘喇沙利道52 號

立法會主席決定會議日期及時間後，可隨時將會議的日期或時間押後或提前。

議事規則第14條

不過我諗應該都可以留力聽朝，夜戰太不利 又無巴士黨鐵撤退
斷估大口九使極橫手都無可能聽朝中午前過吧

條油一開頭講到明話會參考一地兩檢既審議方式，姐係隨撚時會剪布

大家加油！

係咪以為押後今晚同聽日就無人野餐

聽日先行動 咁今晚仲出唔出

回被

唔好怕留底 香港人就係衰怕上身
當所有人都無畏無懼團結一致
狗仔捉唔走群眾
每個人都係義仕 自然無人留底

咁樣控制傳媒發放假消息
可唔可以告鳩政府
刑事係咪律政畜自己同自己打

多謝唯唯指揮

日日都有機
唔撚好以為真係星期二先表
我地出來既原意根本連二讀都唔應該上去嫁
照去照野餐呀香港人

你聽朝就過架啦信你一成